唔訓既你 喺度做咩

我就唔捨得訓 思考人生

思緊春

又係你丫

無處不在

Btw 要weak了 聽日返9

聽日見 call 我 4個1 9個0

絲你個名咁灰既

失眠

做緊看更

失戀

等上機

諗緊點放低暗戀咗五年嘅人

飲咗半樽柚子酒，食咗一大堆感冒藥安眠藥，諗緊一陣仲有無機會見到陽光

柚子酒送藥 應該幾fresh

放低左未呀